有狗圍緊第一青年會義工團 到底會唔會拉人??

：點會拉
：做戲 拉佢老母

應該點都拉一兩個交人

今日有冇拉過福建佬？

好似未拉過

傾緊數
交邊個做樣
過左12點就放返

帶返去吹下水 又放返